\assignementTitle{}{1}

Юному Тимуру нравится рисовать четырехугольники с заданными длинами сторон. Длины для сторон он придумывает сам, и после этого начинает рисовать. Недавно на уроке математики он узнал, что не всегда из придуманных сторон можно получить четырехугольник. И теперь, чтобы не терять времени, Тимур хочет быть уверен, что по его задуманным длинам можно построить четырехугольник. За помощью в этом вопросе он обращается к вам.

Тимур даст вам длины четырех сторон. Необходимо определить, возможно ли построит из заданных сторон четырехугольник.

\inputfmtSection

В единственной строке входных данных находится четыре целых положительных числа, разделенных пробелом. Каждое число не превосходит 10000.

\outputfmtSection

Если из заданных длин сторон можно построить четырехугольник, то необходимо вывести \textit{Yes}, в ином случае --- \textit{No}.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
2 1 3 2
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
Yes
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
4 10 3 2
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
No
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_031}